陸龜一問

隻龜尾巴隔離左右都有白色一點，請問是否生病？

Google為何物